而家連買mon貼都興玩攬炒！

前幾日幫個朋友上淘寶買華為P30 mon貼！
（跪左先又淘寶又華為）

貪平$2.6人仔一張，就買左6張，點知寄到來張label寫左P30 Pro

咁就同個賣家理論啦！對方話只係label貼錯，張mon貼都係P30

但呢，個朋友試過啲位都係有少少誤差，堅決唔收貨，理論左半個鐘，點知連呢個賣家都玩埋攬炒！

最後下場係屈爛晒6張mon貼退錢

又華為又淘寶
你想點
平行時空？

支那邏輯
出錯貨唔俾退，要壞先得

LM 睇樓主俾屌

佢應該係屈運送途中損壞

肯退都好 對佢黎講郵費仲貴過呢幾張野

睇唔明同攬炒咩關係

blocked

你po 出黎為左比人屌？

華為 x 淘寶

唔係
係個賣家要證明你唔係搞事
之後繼續用但錢照退
人既質素問題
自己會咁做就諗人都係咁

幫朋友買㗎，已知錯已罰跪

大陸人諗野真有趣。

咁正常佢出錯貨點都要退嫁啦。
驚益撚左人，支那思想

大陸啲野係好撚on9
發覺落錯單但件貨已經清左關就唔改得
死都要送貨然後叫個客reject話黎錯

唔係 正常做法
唔通你想寄翻上去等佢確認先退?

其實我原本係想鬧爆個賣家然後俾差評算9數，但估唔到佢要我屈爛晒啲貨再退錢，覺得佢嘅思想幾癡線⋯

好人好者點會用華為

唔通扯住個物流掘翻件件
非護航 但呢d好多ecommerce做法黎 對雙方都好最簡單既解決方法 唔關大唔大陸事

希望唔好咁多西客

我窮到用Nokia 都唔用強国機啦

用屎為用淘寶，以為去撚咗支那論壇，樓主你死上去啦屌你老母

佢應該係確認你冇著數拎,用唔到賣唔出 先退

唔好再用華為
唉

講真代入下賣家個個都挑骨頭要退但可以完全保留件貨仲洗做生意

華為/淘寶，thanks，but no thanks。
我嘅私隱，對我黎講，好撚重要，一定貴過一部華為手機價錢

確認出錯貨要寄返上去先得？

到今時今日仲用淘寶已經戇鳩

仲淘寶?

其實都好耐無用淘寶（屌細力啲得唔得
係個朋友叫到先幫幫手

btw本人金黃，仲拎緊iphone
純粹覺得個賣家思想好荒謬先share

寄翻上去可能仲貴

解釋到呢樣嘢
唔知點解大陸人好唔鍾意用P30
係佢哋眼中只有P30pro
可能勁啲掛

但其實除咗個拍攝爭啲之外
細機又細機嘅好處起碼佢個mon唔係曲
曲mon買Mon貼真係好鬼煩

真係好痴線
btw入黎推下星期六行動啦
【1026 行動】推POST呀！醫療專職集會已獲不反對通知書！

用來影相OK嘅
但過多嘅資料就唔好入落去

事實上三星真係好抵死
頂佢個肺個鏡頭到而家都係咁廢
Note10都係咁話
同埋有自爆功能我意思指佢一過保養就即刻壞
有時小米個鏡頭都仲要好過佢（紅米碌8pro）

好彩Apple生性，11影相真係OK
唔係真係唔知用咩機先至好

華為 淘寶 屌你支那人

Pull

樓主真係唔死都無用

你的朋友....就是...

賣家要求無問題，反而買家明知而家抵制緊中資嘢都開呢啲Post

on9 post 拉

仲華為

覺得條友思想on9純粹share
但無諗到大家反應咁大（已罰跪

呢個post都上到熱門

至今，android 未出到有一部all round手機 (影相/拍片/私隱保護/user friendliness)

手機相機方面巳有深切領悟。我寧願隨身帶住 Sony RX100 M7 / gopro，加部 Samsung Note9，都好過渣住一部華為手機，提心吊膽。情形有如寧願搭的士，配合小輪小巴巴士，但完全放棄黨鐵一樣

如果香港正苦再收窄網絡空間自由，我好肯定會轉會去IOS。

咁都上熱門，拉

淘寶都算，用華為你真係小d 同佢whatsapp

咁都上到熱門

紅米note 8 pro影相好過Samsung

又淘寶又華為？
你都係搏屌姐

拉

樓主話自己金黃

已經知係啲港豬覺醒個啲
然後下下都要打卡 post相

我有講錯？
實際樓主已經開埋啲咁嘅垃圾華為post
真人肯定係做少少事 會週圍講個啲垃圾打卡撚

你個order寫p20?

係咪好諷刺？
Note10影相係叫做好好㗎啦
但唔知點解影落去都係有啲好朦朧嘅感覺唔清楚囉
夜景就更加係
紅米一個6400萬可以收咗佢皮
之後好似話會出一部A70S
話又係6400萬像素喎
好想知道係咩表現
因為而家個部A70影相真係好唔得

拉啦

垃圾post
你朋友就係你

有冇對比圖睇下

拉，咁都上熱門

你朋友=你 仲華為淘寶 支那豬死番上大灣區啦

抵啦
鬼叫你用華為

又貪平又淘寶又華為，樓豬真係港豬中既極品，最後比多句你，扺撚死

用華為？

完全封鎖
不推文回覆
上一頁

仲要買成6張 全家都用華為？

乜撚野

咁唔通送比你 唔要咪燒咗件貨代替你退貨呢個步驟囉有幾難理解

用華為

要咁做屈一個 key番5張咪得，果度少少錢都唔貪佢啦 大陸人真係

朋咩友

首先，樓主點解會用支那寶?
好人好姐有hktv,amazon 唔用,R 撚晒頭

用支那寶，電話number,付款資料,用邊個集運倉比北京知道晒

其實你用太空卡佢點知你啲資料